有冇手足聽日冇得方加要繼續返工??

For example: me

大佬啊, 佛誕關班耶撚乜事啊
返工啦仲望
欽崇一天主於萬有之上啊